跪求IT Freelance job

是咁的, 近幾個月入不敷支, 想接freelance做, 可做web 或mobile apps, 用開angular/react native

有冇人可以refer d projects(當然會俾commissions) or 想搵人做freelance

價錢睇requirements 再議

可tg傾

自推1/10